【有片睇】Samsung S9 新廣告狙擊 Apple iPhone

三星（Samsung）和蘋果（Apple）的關係，大概就類似 Marvel 與 D.C. 一樣，經常針鋒相對。以往三星已經曾試過在廣告中向蘋果宣戰，取笑蘋果 iPhone 的各種機能都比不上三星的 Galaxy 系列。如今三星再度重施故技，拍攝廣告揶揄蘋果 iPhone 的性能。

在三星全新拍攝的廣告 Moving On 中，描述一名 iPhone 6 用家，因為電池老化，導致電話反應遲緩，最需要 Apps 馬上反應的時候要等幾秒才有反應，更沒有防水功能。當她前去 Apple Store 尋找店員幫助時，店員只表示可以關閉電源管理功能，並建議該用家更換最新款的 iPhone。直到最後，她購買了 S9，所有問題就迎刃而解。

在短短一分鐘的影片中，多次出現 S9 與 iPhone 6 的使用對比，甚至 iPhone 的戲分比 S9 更多。對此，外國科技網站《The Verge》撰文為蘋果抱不平，指三星將最新的電話與 iPhone 6 相比並不公，而 iPhone 6 的電池問題可以透過更換電池解決。

雖然我對iPhone感覺都麻麻，但都唔使咁樣踩人哋嘅

老老豆豆 用iphone6比都幾柒

android系統抽ios慢？
搞笑麼

Iphone6

S9個對手唔係iPhone X 咩

三叔用幾個月咪又係慢
部s7edge 而家lag 到仆街

拎 i6 黎同自已部機王比人唔笑狗都吠

講個成語你知
田忌賽馬

唔係喎，出街仲見到人用S5 打機都仲ok